### Проект «Ярмарка торговых роботов»
**Общая идея**   
Пользователи регистрируются в сервисе. 
Они могут создавать торговых роботов, добавлять их в избранное или добавлять в избранное роботов других пользователей.
При создании робота указывается цена покупки, цена продажи, планируемая доходность, а также временное окно, в котором будет торговать робот.
В процессе работы, доходность робота будет изменяться. По окончанию работы, роботу присваивается фактическая доходность.
На странице с роботом открывается WebSocket-соединение, которое показывает в режиме онлайн текущую доходность робота и кол-во активированных роботов в избранном всех пользователей.
Робот подключается к торговой системе по средствам gRPC

## Описание использованных технологий:
1. Проект написан полностью на Golang, для роутинга HTTP запросов использована библиотека go-chi
1. Для авторизации/аутентификации пользователей использованы JWT токены
1. В качестве базы данных используется Postgres
1. Для получения цен акций использован gRPC server streaming.
1. Для доставки пользователям обновлений роботов использован WebSocket
1. Для сборки проект используется Makefile + Docker  

## Функционал
1. Регистрация пользователя
1. Авторизация и аутентификация пользователя
1. Обновление профиля пользователя
1. Создание робота
1. Удаление робота
1. Получение списка созданных пользователем роботов
1. Получение каталога роботов
1. Реализация фильтров в каталоге роботов (по тикеру, по пользователю)
1. Получение деталей робота по идентификатору
1. Добавление робота в избранное пользователем
1. Активация робота, добавленного в избранное
1. Деактивация робота, добавленного в избранное
1. Реализация процесса, управляющего жизненным циклом робота

Более подробное описание API можно посмотреть: https://app.swaggerhub.com/apis/Vulp1x/robot_service/1.0.0

## Запуск сервера локально: 

1. Клонируем репозиторий 
`git clone https://gitlab.com/Vulp1x/tfs-go-coursework.git`

1. Переходим в корневую папку репозитория 
    `cd tfs-go-coursework`

1. Используем утилиту `make` для запуска проекта
- `make run` для запуска проекта
- `make help` для описания всех команд 

1. В отдельном терминале запускаем gRPC сервер со стримингом цен:
`./bin/stream-api-linux` для линукс систем, или `./bin/stream-api-darwin`  для MAC OS  

1. В отдельном терминале запускаем gRPC клиент для обработки цен и проведения сделок:
`make run_grpc`